小粉紅瘋傳片 疑似港人戴黃罩赴深遭喝斥：中国唔歡迎撐黃色暴徒

上得中國 就要接受當地文化。入鄉隨俗

大陸口罩黃俾人批鬥
連登底褲黃又俾人鬥

中國人 = 黑眼睛藍皮膚

故宮咁多黃色係咪又係暴徒

黃皮膚你又唔屌

5dn1l口罩都冇得賣啦，9成9唔關事

大陸見到黃色就上晒頭，咁德甲嘅多蒙特使唔使轉主場波衫唔用黃色，咁先准播德甲波呀？

支那蟈旗五粒色幾時會改藍色?
雖然上得支那都係抵死

*五粒星

藍色=港獨藍
黃色=黃屍
紅色=美帝共和黨
綠色=台獨民進黨
黑色=黑暴
白色=暗諷白色恐怖

結論：唔帶粉紅色口罩既全部都係漢奸

做奴才做得咁自豪

炎藍子孫

咁睇怕最支持港獨係掛五星旗，五粒星都咁黃

最開心聽到呢啲新聞，証明班豬真係豬

皇帝件衫好黃

藍屍 group 打晒飛機話黃絲去到大劣就死晒狗…但講真，會返大劣嘅就唔係黃啦

捉幾件港豬玩下
再UP上微博威威

香港嘢
黃
B duck仆街了